從事泊車漢死亡案 一被告獲撤控罪另一人被改控傷人

在九龍城從事泊車工作的35歲男子，本月18日疑因泊車利益問題與人爭執，被人帶到一幢大廈梯間毆打致死。懷疑涉案的兩名35歲及21歲男子，原本被控合共1項謀殺罪，今早在九龍城裁判法院提堂，但控方在庭上撤回對21歲第2被告的控罪，而35歲首被告就改控1項傷人罪，案件押後至明年2月1日再提堂。

控方表示，是聽取法律意見後，作出控罪修改，今次案件合共3名證人，申請將案押後，是因為警方要調查案中閉路電視畫面、電話紀錄和科學鑑證資料。其間不反對首被告保釋，但要求有附加條件，包括要交出旅遊證件，每日返回警署報到及不得接觸案中證人。

裁判官陳慧敏考慮後，決定批准首被告以2千元保釋，並要每日返回葵涌警署報到，以及不得接觸證人。

案情指，35歲的首被告從事泊車工作，他被控在九龍城太子道西452號地下，與另外3名男子，非法及蓄意傷害男子何德昌。

所以七警單野都有得打

咁都唔入謀殺？

影晒都可以撒控罪

律政強人劇情

屌你老母，唔謀殺都改控誤殺啦，傷人

唔熟法律野
假設真係殺左人
只要控方唔告就可以無事

WTF

死者老豆實喊死

如果拉錯人就話姐

但尋日先打飛機話迅速破案

on9,打死人都可以告傷人，就算唔謀殺都誤殺啦，另一個仲可以保釋

以後打交打死人著數d,一樣都係告傷人

無錯

當年standard 盤數做假
為公眾利益（幾百員工飯碗）唔告
胡仙案